為左個膠袋俾老婆嘔買左成一千蚊件polo裇

老婆腸胃炎
又痾又嘔
叫左佢唔好出街係都要出
到回程作嘔
佢要call的士
架的士停正彌敦道唔等得
最近得間Lacoste
問佢可唔可以就咁買個袋
佢話要過機要買野先有袋
求其指件polo裇
Ok價錢都算
上到車老婆見到又話紙袋黎既
然後攞裝polo裇個透明袋黎用
有窿既？
唉.....

我ok， 400收左佢

連膠袋？

拉埋老婆入佢間舖嘔

真係嘔比返一千清潔費都仲平過你咁

叫佢嘔落個手袋度好過啦

佢用呢個袋

嘔喺架車大家一齊聞嗰陣嘔吐味？·

嘔落地下比千五好過啦